VTC叫學生曱甴

#轉
VTC居然Sent封咁嘅Email出來，直接叫學生曱甴。妄為專業管理機構！

#職業訓練局 （英文：Vocational Training Council，縮寫：#VTC ）係香港最具規模嘅職業專才教育機構，喺1982年成立，每年為大概25萬名學生提供全面嘅職前同在職訓練，頒發國際認可嘅學歷資格。

#學生運動 #香港革命 #香港人反抗
#公開片段 #沉冤待雪 #陳彥霖

Cls 今朝仲有個洗白post

一撚定要幫vtc大裝修

PUSH

cls
直線求裝修

D英文垃圾到

仆街Johnny想轉移視線

又會直接宣戰既
FC左未,呢個真係好癲

麻煩大家同我推爆佢

得段字 又無subject email address嗰啲
是但作我都可以整幾篇出嚟啦

KKK

自推

冇收到

fc未，呢排好多改圖，唔敢跟車太貼

唔係掛
風頭火勢仲話示威者係曱甴

Push

Johnny鄺國傑

借刀？

fact check左先

有冇其他職員收到呢個email?

垃圾VTC管理處

切勿跟車太貼

推

點解無人推

無人推

Pish

Wtf

唔係好信

信內容同抬頭分開影有乜居心?
我就唔係好信

FC左未？
同就算真
都似個人挑釁多D
想引追求真相的手足落陷阱
抹黑你地

點解啲英文係咁垃圾 中三程度都冇

假到hihi

警犬記招班友咁on9 都唔會大大聲講啦
有人會on9得過佢地

内容果張cut到咁，有機炒車

vtc本身已經唔抵可憐
讀過ive既冇幾個會鐘意

第一張圖，cap埋sender先會信

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

咪撚再洗白
vtc 根本無需做查證工作 佢係要釋疑
依加咁只係比人覺得係同狗夾埋

V 記回應左

On9

engineer (cockroach)

好似假架